De arts kon de verleiding niet weerstaan om dingen op een crisis.
Aan de jeugd stevig met één arm, hij vervolgde zijn koketteren met speeltje in een snelle spannende manier blijkbaar zonder nadenken over wat hij ging over, valsch tussenpozen- "Lieve mij?"
en "Hoe ondeugend was van u; maar hoe mooi zij moet al om u te verleiden om dit te doen, is het niet?"
De mooie jeugd was nu in het paradijs.
In het exquise sensaties van plezier hij voelde hij verliest alle bewustzijn wanneer de arts plotseling gestopt kort en zei- "Dit is inderdaad een mooi stukje business, verleiden uw nichtje; u moet worden genezen van dergelijke wandaden in de toekomst door middel van een goede geseling met een uitstekende birch stang en op dit uw met saus onderin."
Hij laat vallen de arm die had bevestigd de boy's band, en laat zijn hand dwalen de plump, harde en mooie bollen.
De dokter nam de staaf die hij voordien had gedropt te bezetten zijn hand met de charmante jonge prick hij was net zo heerlijk frigging.
Schud de stang verwoed aan het nu bevende jeugd, hij zei, in een hevige voice- "Nu, je jonge rascal, omlaag, omlaag op uw knieën en bedelen om gegeseld."
De arme jongen was gedwongen, beven, te gehoorzamen.
Dit is de arts opdracht de afvallige gaan liggen op de bank.
